已經忘記了吉野家牛飯、金拱門麥樂雞嘅味道

然後發覺
加藤屋牛飯
Mos Burger 摩斯雞塊
係更加好食
大家要一齊罷食！

有替代品好易罷食

抵制黑心舖！

朋友話去完食元氣 即時Block 左去算

摩斯雞塊加甜辣醬

好食都唔會再食呢啲鋪頭，何況咁撚難食

佢係咪飲茶食薑先

炸得岩岩好屌你老尾呢個鐘數講，係咪逼人消夜

摩斯雞塊完全屌打麥樂雞

我都想有24mos

mb收咗舖

聽日lunch食，蝦堡、摩斯雞塊

mos burger 真係好撚好食，啲薯條真係

唔係

自己煮，慳多咗錢

炸得啱啱好，送餐嘅店員個個都好有禮貌

咁你做得好

Easy

呢個當然，不過出街食嘅話，一定要堅持罷食黑心店

筲箕灣大丼屋
有牛飯食

加藤屋牛飯係好閪好食
好彩有間係樓下

牛肉飯可以試下自己煮

諗起聽日又想食，午餐mos，晚餐加藤

係，其實好易煮

呢間咩background?

我最撚鍾意食麻辣牛肉飯

諗起又好肚餓

好羨慕

食到佢開多啲分店

Mos burger配餐雖然得四塊雞，但係好食過麥樂雞好撚多，大家識揀！

佢收得太平，都唔知有冇錢賺
大份又抵食

我覺得佢隻有骨炸雞都幾好食
好juicy

屌，未load到圖，不過都知你講緊大圍黑警惡行

一路keep住幫襯，係我哋可以做嘅嘢

下次試

黃 罷過工

係不過我好鐘意雞塊加甜辣醬

好，下次幫襯支持！

仲有以前美心六點前有嘅早鳥優惠，諗起都想嘔

去齋坐可以，去幫襯不了

戇鳩黑警以為自己好勁

自推

推

再推

三推

和理非"筆舉"啦